\begin{thebibliography}{99}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliography}

\bibitem[1]{1} {\sc N. Bourbaki}, \textit{Th\'eorie des Ensembles.} Paris (Hermann).
\bibitem[2]{2} {\sc H. Cartan}, \textit{S\'eminaire E.N.S.}, 1950-1951.
\bibitem[3]{3} {\sc H. Cartan}, \textit{S\'eminaire E.N.S.}, 1951-1952.
\bibitem[4]{4} {\sc H. Cartan}, \textit{S\'eminaire E.N.S.}, 1953-1954.
\bibitem[5]{5} {\sc H. Cartan}, \textit{Vari\'etes analytiques complexes et cohomologie.}
	Colloque de Bruxelles, (1953), p. 41-55.
\bibitem[6]{6} {\sc H. Cartan} and {\sc S. Eilenberg}, \textit{Homological Algebra}.
	Princeton Math. Ser., \no 19.
\bibitem[7]{7} {\sc S. Eilenberg} and {\sc N. E. Steenrod}, \textit{Foundations of
	Algebraic Topology}, Princeton Math. Ser., \no 15.
\bibitem[8]{8} {\sc W. V. D. Hodge} and {\sc D. Pedoe}, \textit{Methods of Algebraic
	Geometry}, Cambridge Univ. Press.
\bibitem[9]{9} {\sc W. Krull}, \textit{Idealtheorie}, Ergenbisse IV-3. Berlin (Springer).
\bibitem[10]{10} {\sc J. Leray}, \textit{L'anneau spectral et l'anneau filtr\'e d'homologie
	d'un espace localement compact et d'une application continue},
	J. Math. Pures App., 29, (1950), p. 1-139.
\bibitem[11]{11} {\sc G. de Rham}, \textit{Sur la division de formes et de courants
	par une forme lin\'eaire}, Comment. Math. Helv., 28, (1954), p. 346-352.
\bibitem[12]{12} {\sc P. Samuel}, \textit{Commutative Algebra} (Notes by D. Hertzig),
	Cornell Univ., 1953.
\bibitem[13]{13} {\sc P. Samuel}, \textit{Alg\`ebre locale}, M\'em. Sci. Math., CXXIII, 
	Paris, 1953.
\bibitem[14]{14} {\sc J-P. Serre}, \textit{Groupes d'homotopie et classes de groupes 
	ab\'eliens}, Ann. of Math., 58, (1953), p. 258-294.
\bibitem[15]{15} {\sc J-P. Serre}, \textit{Un th\'eor\`eme de dualit\'e}, Comment. Math. Helv.,
	29, (1955), p. 9-26.
\bibitem[16]{16} {\sc A. Weil}, \textit{Foundations of Algebraic Geometry}, Colloq. XXIX.
\bibitem[17]{17} {\sc A. Weil}, \textit{Fibre-spaces in Algebraic Geometry} (Notes by
	A. Wallace), Chicago Univ., 1952.
\bibitem[18]{18} {\sc O. Zariski}, \textit{The concept of a simple point of an abstract
	algebraic variety}, Trans. Amer. Math. Soc., 62, (1947), p. 1-52.
\bibitem[19]{19} {\sc O. Zariski}, \textit{Complete linear systems on normal varieties
	and a generalization of a lemma of Enriques-Severi}, Ann. of Math., 55,
	(1952), p. 552-592.


\end{thebibliography}
